2019年最大願望就係見到痢狗輸波

做咩要浪費咗個願望？